男人外遇被老婆斬 vs 女人外遇被老公斬 評論比較

【倫常血案】懷疑老公有外遇 人妻菜刀狂斬老公

vs

40歲人妻背中刀喪命 57歲丈夫被捕

消息稱被捕的姓羅丈夫懷疑自己「戴綠帽」，兩夫妻因此爭執

結論都係男人衰

做女人不嬲著數

女人嗰單男人爆佢樽先
男人嗰單男人拎刀先

結論點黎

【倫常血案】街坊疑血案涉外遇 聽到男事主嗌：你鍾意個姦夫唔鍾意我